天琦刑期上訢點解冇曬消息？

明明話四星期內，但係而家已經過咗唔知幾耐，究竟點解

推

香港法治

四個月都黎緊, 枉論四星期

又靜靜雞判咗唔公開？？

我都想知

想問好撚耐

蒙面法政府上訴話擇日頒布判詞 即係要等幾耐

sources？

►--- 09:30 am ---◄
🏛
西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️
羅德泉主任裁判官
👤
容/29 🛑
已還押 69 天 提堂（#0906旺角 刑事損壞:港鐵財產；保䆁期間私了太古城斬人漢）
手足卑微心願:預計不能保釋,希望各位送車

🏛
粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭
👨🏻‍⚖️
蘇文隆署理主任裁判官
👤
王/34 🛑
已還押 16 天 #判刑🚩
（#1230上水 刑事毀壞:櫃員機及玻璃；1月2日認罪）
另外北區手足可以去粉嶺 有另一手足判刑

想問好耐
香港司法

*遑論

同問

今日先諗完

死拖爛拖.....

法官個書面裁決話就話預計幾時，
其實個官鐘意幾時就幾時寫完
無限佢時間，所以大家惟有鳩等